覺唔覺salon啲mk妹好撚正

每次去salon都掛住睇啲mk妹既美腿
個個都著短裙仔緊身衫 又有啲波路，個頭又五顏六色，好撚正

between sorry for 冇圖

Where

幾廿歲人咪撚咁多性幻想啦

其實係咪伯母叫你咁樣做？

點都唔夠伯母淫啦
教你出埋呢啲po

好多salon都有

sor9ly lo

圖